stepwgn 肽盤下有野響

架車肽盤下面既fuse位置有舊咁既野
好似揚聲器咁響
想問下咩黎

1/10

2/10

3/10

入後波泊車有冇響

間唔中響 會連埋後波聲一齊響、好似重疊咁
岩先試一試插匙撻車響兩下

有冇師兄知？

推

你老婆裝左個追蹤器
小心d